有冇美國巴絲有興趣去大峽谷同yosemite park?

是咁的
小妹依家係加州exchange緊
想去大峽谷同yosemite park影相
但身邊朋友都對行山同自然冇咩興趣
有冇巴絲想去但同我一樣搵唔到伴？
預計出發日期係3月中，有興趣可留低tg傾下

行開山？
你邊度讀？

下個星期去大峽谷

再下個星期study break想去LA玩但無人陪

LA附近
冇行開山是咪唔應該挑戰大峽谷

巴打都係美國住？

我都好少去downtown 果頭

Yosemite 有興趣

可以留低telegram傾下

Push

行左山半年左右少少

大峽谷同Yosemite我都未去過唔知
但上網搵資料 Yosemite 行山徑有長有短
但長果D 上山4000+呎 10miles左右
不過如果你後生應該無嘜大問題

IG: @ET489262728

Yosemite最出名嘅一條行山徑
唔算易行

Thx bro

去過咁多個 national park
我認為最值得去同埋最小人知 行得最舒服既係
zion national park 入面好多條步道
有d 仲係經溪水 逆流而上 水位及腰 可以行到去盡頭
好靚好靚
有d 係 上山崖 有個叫天使崖 一路可以羅條鐵連上
十級刺激 , 真係玩足一個星期都好多野玩

大峽谷多數都自駕遊 hiking 麻麻

灣區

巴打好勁 會唔會好難行？我新手

我都有

好正

搭單問下, 打算6月尾, 7月頭去Banff national park, 有無人有興趣?

可以留低telegram 如果係LA可以得閒出黎玩

pish

hike 上half dome 全程差唔多要九個鐘 上去仲要拎permit

我係香港黎緊會返去灣區